中秋留係屋企秒回Po(1)

聽日又係做膠神煲蠟既日子
開定先

1

你係2

但我要同你利申 毒撚有街去

你同我走 我唔想搞大佢

推

屌你老母連登無毒撚？

冇

無